[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

早幾日係telegram文宣谷見到有817有守護動物「齊齊為動物向催淚彈say no」集會
身為動物撚既我，緊係大大力咁宣傳
凖備帶我隻狼狗同黑警鬥汪汪汪汪
直到我係fb見到個活動

個組織AnimalSaver HK係同民賤聯好fd
仲同民賤聯拒絕攬炒個on9活動同一日，民賤聯由5點到6點半，接住就係守護動物7點半到10點半
利用動物撚去湊人數

Please 文宣谷 del所有817既守護動物poster同唔好宣傳817任何活動

順便宣傳下818先守護動物

818 我一定要見到你地

推

push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

816 818

但係搞手澄清左支持五大訴求

DLLM 本身真係諗住去
民賤聯？
不了

假架D奶！

可惜佢D文宣咁靚
動保撚都利用 無天收呀你

佢13個鐘前得呢個

我都覺得好靚

其實呢單野好簡單 好似金門融界集會咁 自然有動物界既人去坐 姿態黎
其他野我地唔駛諗太多 理得佢同咩人有關係 我地大家紅土見啦好嗎～

好

賤人

賤到

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

816
817
818

會唔會有元秋出嚟助慶

屌 咁撚鳩 拿拿叫人唔好去

信唔信佢要自行判斷了

總之黐埋建制就杯葛
完。

時間太巧合了，依家好多人都懷疑
如果佢係有心既，改過時間都得喇
818見

睇個死樣咪轉個頭死返去民賤聯度

dllm 民賤聯食屎

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

有前科

817毫不動保

身邊很多人與事也一直需要我去照顧或幫助。其實我很累，出埋呢篇我真收皮，因永遠不可能叫醒裝睡的人。

原本我對動保是不太過問的，但當有人昨天問我817個攪手係邊個時，於是我去睇下，唔搵由自可，一搵把幾火，而且越搵搵多，發現事態嚴重，原本在醫院陪緊仔仔都要抽時間去查證。可以做既，應該做既，我都盡哂力去做了。

講多次，AnimalSaverHK多年黎都同建制有合作，而建制派於投票時反對修定動物條例同設立動物警察，仲要贊成撥款殺毛孩。唔好再同我講唔講政治，只想出黎幫動物，你偏偏要去撐個同一直違背動物權益既建制派一直合作緊既組織?

再者，問題關鍵根本不是催淚彈，真正的動保人會了解及深信著根本唔應該有工作犬，退一萬步，都唔應該於示威現場出動警犬來作人群控制，已有專家清楚指出對大量群眾對犬隻構成很大多心理壓力，可導致失控，而失控咬傷人等同判了隻狗死刑。咁多個動保人士都知既要點不提，而在新聞稿用催淚彈及眼球受傷少女作招來? 呢啲都唔叫抽水，我就真係無撚野講。

面對一眾質詢，一係刪留言，一係就以一面之詞但又沒實質證據來支持。咁我萬一有日被捕時，我係咪可以講我愛黨愛國，支持警察，咁係咪就咁可以放行? 正常心智都知唔可行，因唔係自己講就係，而係要睇返好多客觀證據。

很累，想不到咁撚簡單既道理要我用咁多時間同精力去查證同寫文。可以做的，我做盡了，我既責任只是報導真相，其他的事就送返比你地了。累了，想休息，再見。

推 好彩發現左 民建聯從來對動物都唔友善 唔需要佢帶頭！借動物過橋 可恥

佢地一定係扮溫和，
搵人踩佢地場啦

有巴打都有同樣既疑慮
推爆
唔可以利用動物撚
垃圾民賤聯

求動保界817集會fact check

依家無乜人知
仲搵咩人踩場！
幫我推爆個黑心AnimalSaver

推
終於有post講

自推埋：
【提高警覺】 817為動物向催淚煙Say No集會

垃圾

一定要推爆

召喚動物撚

721

推啊！

民建聯最無恥
又有野講比廢老親戚聽
感謝助攻

唔好比民賤聯利用動物撚

好多朋友無mon 實連登, 爭d 去錯, 要親口通知朋友啊

係我已經係fb有講
但得好少人知
靠大家

咁有無人搞真動物集會

想撚貓狗

如果帶出黎，一陣又放催淚彈真係多得黑警唔少

ps喵撚

推呀

推 差點中伏

個個咩拒絕攬炒唔夠人想呃鳩啲動物撚黎

好多人同你一樣
快d推比大家

816
817
818

Exact7ly
利用動物撚！仆街民賤聯

保皇黨專殺動物的

Lush

Push

屌爆佢

推2次

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

幫爆佢

單嘢嬲到震
一定唔會去

幫手推爆
上唔到熱門

DLLM 推

推！

唔去呀
唔去呀
唔去呀

打死都唔去

唔好去啊

推爆

推！
817紅土 818港島！
我地呢次一定要贏

紅土！！

扮野啦

去到變左撐警咋

呃啲動保撚免費撐警！ 勁賤

唔好意思 手殘㩒錯負評

屌
免費利用動物撚！
唔好去啊！

幫推10次

民賤聯至仆街

時不時推一次

唔該絲打
推到攰

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

再推

疏而不漏

幫推

天網恢恢

Love u絲打

推比其他人睇

提防民賤聯

堆

唔該哂巴打幫推

818

推推推 我愛動物

推推推推

818 維園見

我係喵撚

817 818

佢吾尻會理你

文宣加油

動物協會We connect

推推推推推 我咩動物都OK

推拒絕被利用
珍藏相

屌你咪撚再推 大家專心去紅土啦

你唔講都冇乜人知有呢單野

都要叫大家咪去先得架

Wtf

千萬不要參加呀

又想拎光環 吊佢老母
唔好唔記得民賤聯想殺浪浪架
假撚到hihi

佢有前科架！
屌佢老母

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

一定有人唔知去左

係啊
通知所有巴絲

推推推推推推 貓貓好得意

完全比人欺騙咗感情

817 一齊去紅土

P牌推唔到

要比其他人知

Go gogo

推推推推推推推

絲打好有愛

推推推推推推推推 未放工 黎推post

817紅土 818維園

推推推推推推推推推

屌 818出

絲打，我開多左個

[利用爆眼少女] 817集會發起人請左少女同工爆料！

屌佢老母我係動物撚
見到有搞守護動物集會舉哂手
仲夜晚搞諗咗幾日點安置狗狗先去
仆街原來係伏
夾果條假葛
好彩fb周到佢出來
利用動物 不得好死

好無恥 不推不是人

搞錯，消費義士，問左當時傳或屋企人未呀

屌
又出黎做蟹柳

推啊

仆街

屌 嬲 推

818，因果由國，容港治己，光復香港，時代革命！

我早幾日仲share晒比人
已廣傳返正確消息人士